屌 今日同groupmate傾project 借咗部電腦俾佢用

俾佢發現咗我safari個瀏覽記錄全部都係gay porn
google搜尋紀錄係 gym gay dick sucker anal
佢望到個臉色變曬 若無其事咁繼續講project野
但傾完走個時一句野都無同我講

屌 我都唔係gay 我鍾意男人咋嘛
點同佢解釋好 定扮無野算

屌 你知唔知我今日見到時真係嚇撚到呆咗
有冇理過我感受 你仲要一開部電腦 一個男人條鳩插住另一個男人個屎眼 仲要開咗聲 全村人望過嚟
算啦 不如 我地唔好做朋友

扮都扮得似啲
佢開個時唔係gay av畫面=.=

唔係連登咪得